18分 人生已完

中3
英2
數3
通識4
Econ 1
chem 3
phy 2
music U

你點計18出嚟

3 2 3 4 1 3 2 0

加埋咪18

best 5呀on9

紀律部隊LOR
比你一個復活既機會

早知當年報多幾科入HKU medic
師弟sick ball

😭😭